# Проект "Клиент-серверное приложение" 
Проект состоит из двух частей: 

1. Клиент-серверное приложение для прердачи числа. Создано на паре.

2. Клиент-серверное приложение для передачи строки. Создано по заданию.